ux真係好難做得好

成日見到同用到好多 ui 都會覺得好有問題或者唔夠方便，會自己諗如果係我會點整好啲
但係當自己真係要整 ui 嗰陣就發現自己根本冇心機/meet deadline 唔夠時間去整